[패턴각 트레이딩 로직 결정 사항]

07/18

 *일시정지 기능
 -익절만 작동 , 손절은 작동 안함 예외 (임의 손절)

 *임의손절
 -종료에서도 작동

 *손절없음 체크시 동작 사항
 -리드선 교차청산 손절없음
 -자동 청산 손절없음
 -이외 손절은 손절작동

 *프로파일 기능확장
  - -1, -2 추가 (-1 선택시 x10, -2 선택시 x100)


07/20

 *자동익절 기능추가
   - 추세매매에서 최소수익 확보상태에서 진행선과 중심선의 교차가 발생시 청산
   - 자동익절기능 체크시 진행선과 중심선 체크여부와 상관없이 동작

 *기존 자동익절, 자동청산 -> 패턴익절, 패턴청산으로 이름 변경


07/21

 *추세차트 지표 점수계산시 이전봉 값과 현재봉 값이 같은 경우 이전봉 점수 유지하도록 수정


 07/22

 *평균추적익절은 청산된것은 무시하고 보유수량만을 대상으로 계산하여 청산하도록 수정

 *메인화면에서 표시되는 세트평균손익은 현재대로 보유+청산의 세트 총손익을 보유 수량으로 나눈것을 표시하는것으로 유지
 
 *패턴청산기능이 추세매매에서도 동작하도록 수정
 
 *최소수익/최소손실은 무조건 현재 보유중인 수량의 평균으로만 계산하는 것으로 정의
 
 *갈고리는 추세매매에서만 동작하며 사용시에는 추세차트 캔들색상이 매매패턴 캔들 색상과 같은 경우에만 진입

 *평균 추적익절, 개별 추적익절에서는 최소수익과 연동하지 않도록 함(각자 자신의 수익이 정의 되어있는 상태에서 중복 체크 할 필요없음)


 07/23

 *리드선 안전진입 기능 추가 -> 진입조건에 리드선과 진행선의 교차조건 추가 (매수시 리드선이 진행선 위에/매도시 리드선이 진행선 아래에)

 08/21

 *진입갯수 2개이상이면 평균추적익절 체크시 개별추적은 작동 안하도록 수정
